其實點解食白飯會反胃？？？

明明白粥白飯係正常食物
淨食又會反胃

飲食台冇醫生

点你老母

大多數人都會吧

太淡味

我就咁食日本飯唔會反胃
當然唔可以太大碗

咁點解太淡味會反胃

好問題

胃有問題，睇專科

腦有問題，睇專科